{
    "home": {
        "noStreakTitle": "Boas-vindas ao Duotech! Selecione um curso para prosseguir",
        "streakTitle": "Continue aprendendo!"
    },
    "learn": {
        "topicHeader": {
            "title": "Unidade 1",
            "description": "Discutindo tópicos pertinentes"
        },
        "topic": {
            "title": "Tudo que você precisa saber",
            "description": "Lição 1 de 1",
            "start": "Começar +100 cafés"
        }
    },
    "navbar": {
        "routes": ["aprender"]
    },
    "widgets": {
        "coffees": {
            "title": "Cafés",
            "description": ["Você tem", "café(s)."]
        },
        "streak": {
            "title": "Ofensiva",
            "description": ["dia(s) de ofensiva"]
        },
        "lives": {
            "title": "Vidas",
            "description": ["Recuperar Vidas"]
        }
    },
    "lesson": {
        "title": "Responda a seguinte pergunta",
        "correct": "Vamos corrigir os erros!",
        "button": {
            "check": "Verificar",
            "continue": "Continuar"
        },
        "feedback": {
            "correct": ["Certo!", "É isso aí!", "Incrível!", "Fantástico!", "Boa!", "Parabéns!"],
            "wrong": "Solução Correta:"
        },
        "finish": {
            "title": "Parabéns!",
            "coffees": "Ganhos de Café",
            "streak": "Ofensiva",
            "github": "Veja mais projetos"
        },
        "refill": {
            "title": "Você ficou sem corações!",
            "main_description": "Use seus cafés para comprar corações.",
            "secondary_description": "Cafés insuficientes? Sem problemas! Aqui está um pequeno impulso para sua lição desta vez. Aproveite!",
            "coffees": "cafés",
            "lives": "vidas",
            "button": {
                "continue": "Continuar",
                "refill": "Recuperar",
                "cancel": "Encerrar"
            }
        },
        "bar": {
            "title": "Espera, não vá!",
            "description": "Você está indo muito bem! Se desistir agora, perderá seu progresso.",
            "keep": "Continuar Aprendendo",
            "end": "Encerrar Sessão"
        },
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "question": "Melhor forma de declarar variáveis?",
                "answers": ["let", "const", "var", "depende"],
                "solution": ["depende"]
            },
            {
                "id": 2,
                "question": "Melhor estratégia de breakpoints em media queries?",
                "answers": ["mobile-first", "desktop-first", "depende", "fluido"],
                "solution": ["depende"]
            },
            {
                "id": 3,
                "question": "Melhor framework para frontend?",
                "answers": ["React", "Vue", "Angular", "depende", "Svelte", "HTMX"],
                "solution": ["depende"]
            },
            {
                "id": 4,
                "question": "Melhor framework para backend?",
                "answers": ["Django", "Laravel", "Spring", "Express", "depende"],
                "solution": ["depende"]
            },
            {
                "id": 5,
                "question": "Melhor banco de dados?",
                "answers": ["MongoDB", "depende", "MySQL", "PostgreSQL"],
                "solution": ["depende"]
            },
            {
                "id": 6,
                "question": "Melhor método de autenticação?",
                "answers": ["OAuth", "JWT", "depende", "Chave de API"],
                "solution": ["depende"]
            },
            {
                "id": 7,
                "question": "Melhor ferramenta de construção (build tool)?",
                "answers": ["Webpack", "Parcel", "Rollup", "Gulp", "Browserify", "depende"],
                "solution": ["depende"]
            },
            {
                "id": 8,
                "question": "Qual é a melhor metodologia de desenvolvimento?",
                "answers": ["cascata", "scrum", "programação extrema", "depende"],
                "solution": ["depende"]
            },
            {
                "id": 9,
                "question": "Melhor plataforma de nuvem?",
                "answers": ["AWS", "GCP", "Azure", "depende"],
                "solution": ["depende"]
            },
            {
                "id": 10,
                "question": "Melhor formato de documentação?",
                "answers": ["Markdown", "HTML", "PDF", "depende"],
                "solution": ["depende"]
            }
        ]
    }
}